「你想我應你咩？」

55

閱

聽到依句會好心淡haha...

愛人結婚了

要應實應到
睇下佢想唔想應姐

本來想你應啲嘢 等我覺得我地仲有希望 聽完你呢句 算數 收埋把死人口 唔好再講嘢

係「你想我應你什麼？」 定係「你想我回應你嗎？」